有紋身得罪你？

首先 係連登講紋身預左比大家負皮。

我唔係鼓吹紋身呢種風氣 只不過想就啱啱做野時受到不禮貌對待有感而發開個po。

話說我職業需要進出商廈住宅，
平時入住宅做野需要保安開門然後登記。

咁啱啱保安去左廁所，然後我就諗住等人開門入去涼下冷氣等佢返黎啦。
然後個有個住客開左門》對眼掃瞄哂我全身〉望到我左右手都有紋身》即刻轉左個勁鄙視既眼神望住我，講左句：你邊位呀？
我就回應：我係xxxx....
Feel到佢真係當我做賊咁，最後個保安返左黎就沒然後了。

我平時著哂手襪遮哂紋身就未遇過呢種問題。
但今日拎左去洗 加上天氣太濕熱就無著。（公司無指引話唔比紋身/要遮紋身，亦知道我有紋身。

我想講有紋身唔等於壞人，我唔會講d咩去美化/合理化成件事，只係想大家比小小尊重，我只不過係一個普通打工仔。

我鐘意喎

香港地係咁
啲人見識少

紋曬身,知咩事喇.唔係咁開心啊？！

古舊思想

香港染頭 紋身就係壞人

咪玩啦，我喺英國，做地產嗰啲都唔會有見到嘅紋身

你紋乜先

受電視影響啫

公仔佬

先唔講影響人, 其實都冇影響.
但搞到自己冇得係日本溫泉浸大眾場...就...咪搞HAHA

經理當住我面同另一個同事講 : 坐過監既人先會有紋身

食古不化到我都廢事同佢講

香港太保守了
紋身=壞人

咩時代嘅人

紋咩有咩關係 龍虎都可以係藝術

我都唔鍾意紋身佬，覺得好無謂
不過係個人選擇，又唔會咁厭惡嘅

其實講真，染頭髮都可以染到七彩繽紛，但如果返工要對人，真係唔係幾正經feel

又唔怪得社會普遍係咁諗
因為大部份受過高等教育既人都唔會有紋身
你紋之前就已經清楚有部份人係會因為你啲紋身既害怕甚至睇唔起你
食得咸魚要抵得渴

有貼紙可以用黎貼住俾你入場
同埋唔係個個場都唔俾入
少少地一兩個紋身通常都會貼
多到貼唔到個啲..搵個俾入既場咪得

我係紋身佬

就住就住咁...冇啦
所以呢個原因我連細紋都唔想
玩下水印貼紙算

係真係壞既唔少都係無紋身 黑髮

我唔係做地產的 我係一個機電工人

唔係大家睇電視個種龍虎鳳，簡單形容就係彩色既公仔

純粹好奇 為咩紋

係得香港生活
你紋個下都預左嫁啦
而家先黎怨？

紋身好撚型？

連你自己都覺得有問題 紋身係咩風氣 都無問題 鐘意紋咪紋

我又唔覺係潮流既，但紋左身要對自己之後既人生負責同唔好後悔。
依家周街都紋身店同資訊發達左，好多人好年輕就去左紋身，無認真諗清楚會唔會影響到之後發展...

紋身撚就收皮啦 以為自己好撚型
標奇立異 紋得預左比人歧視啦
好人好者點會紋身呀
紋得身預左個後果啦

巴打介唔介意講你做盛行？
我右手有紋身，有時都比人當係壞人

唔覺紋身有問題

咪就係 好人好者當自己個身係畫版
畫撚花晒又叫人唔好歧視佢
都係果句 有膽紋就有膽面對返人地既眼光
真係覺得自己冇錯又怕乜人地點睇

外國大把成功人士都有紋身啦傻西
屌你老母

女紋身係型，扑扑脆，不過唔會想娶來過人世。

有證據咪告人歧視囉，傻仔

唔關紋身事
D住戶好多on99

岩呀 外國有紋身全部都係好人 冇紋身全部都係壞人死黑鬼
岩聽嗎?屌你老母

呢度香港

係佢地眼中成年：20中以上先有能力食煙
Ps:吸煙危害健康，食煙既盡量企埋一二便食。

著長袖衫就比人當係正常人看待
著短袖見到紋身就比人當賊
根本係d死廢中狗眼看人低

係香港紋得身預咗係咁 出街會有奇異目光 甚至連搭車 唔係最後一個位都唔會有人坐係你隔離

係...我有浴缸浸已經好開心

外國一星期返3x小時
平均居住面積大過香港Tim

你去平機會投訴有紋身唔俾做警犬先再講啦

好hurt...長輩咁講點叫我地細既尊重佢
好憎呢種社會定型

咁梗係要權衡下架啦
唔方便點都有啲
但我個人就唔係太care呢樣野(指入浴場有限制)

碧咸紋到成身都係 型

你著左我對西瓜喎

乜咁污糟？

陳浩男都有紋身

邊個再串我出黎隻秋？
我d紋身可以嚇到你咸

香港全世界開放地區入面最保守ge
跑馬=賭
講粗口、食煙、紋身係壞人
女人著得少比人望=想強姦佢

都要睇下邊款
如果中年mk, 染金毛中間分界，紋左青龍，右白虎既就
潮look，大大隻，再炸哂成隻手嗰d其實好好睇（類似水行俠嗰款）

好鍾意人哋炸手
成日係街見到會偷偷哋𥄫

香港不嬲表面好國際化實質人人食古不化
莫講話紋身，着得特別啲都會比人用異樣目光望，係性方面又係非常保守，保守意思係講又唔會講，連正確性知識都唔推廣，呢兩點仲衰過日本

無歧視啦
我身邊好多做地盤,廚房同做倉嘅朋友都有紋身

足球球星差唔多個個都紋

食煙係仆街冚家剷唔係壞人
尤其火車頭

加豹

d廢老係咁嫁啦
後生都唔好得幾多

咩事咁污糟？

性就真係得啖笑
重記得香港有間sex toy店高調d都比人投訴

你去到台灣，人地大街地舖

始終都係東方社會，可以討厭但唔該比返應有既尊重。

你紋之前應該已經知道啲人會戴有色眼鏡，但你都去紋你就預撚左。同埋就算碧咸去大場面都要著衫遮住紋身啦，唔關香唔香港事

係咪你都覺得有紋身等於壞人先咁諗咋
人地住個到見到有個唔似住戶既人
望下你問下你邊個有咩咁出奇？
你仲要係想入人地住所 點知你黎做咩？

心底裡你都覺得紋身某程度上等於壞人
搞到覺得人地問你野 係因為你既紋身

睇樣姐
個樣本身賊眉賊眼就唔好紋

著得特別睇你咩場合嘅真係

你出街著乜鳩我理撚得你，但非藝術性工作真係唔好搞埋啲咁嘅嘢

半山啲撚屌都係咁

呢啲係自卑嘅表現嚟

下 預左架啦
好人好姐點會比錢人用針吉自己

嘩屌 你又講得好岩
根本好多公仔佬都自己戴左有色眼鏡先

係龍虎亦都唔再係古惑仔個種線條 係可以忓忓如生

你著咗我對西瓜喎

試過有一次食住煙等朋友
比個廢老大大聲屌我係飛仔
我心諗我有紋身食煙唔代表我係壞人

香港翻工又係歧視啲紋身既人，香港太守舊，幾時先可以改下尼啲風俗

根本係樓主自己柒
你係到等人開門即係唔係住客啦，咁問你邊個好正常

Sorry 我都知明白無紋身既人點睇我，所以我對同事會好客氣，當係加返小小分？

反而對我黎講紋身妹會加分

跑馬唔係賭？

標奇立異就預左架啦

黑社會紋咁顯眼位，點相同比警察拉都易過人

你係咪成功人士

R痕姐

算啦所以啲人話香港係乜嘢國際大都會融合中西文化真係得啖笑

你唔好以為淨係廢老會歧視人紋身，其實有啲後生嘅年青人都會咁樣只係唔講出嚟

其實都睇紋咩
你紋比卡超, hello kitty應該無人會當你係壞人

監獄有紋身服務？

食煙真係壞人，慢性謀殺

大家紋曬身 知咩事啦

正正經經嘅人點會染頭紋身，第一印象已經差

所以張國榮 梁天琦都係壞人

啱啦 睇到啲紋身咪認到你地班古惑仔

我係分到黑社會種紋身同普通人紋身
個氣場打扮唔同

西裝佬=壞人

入人私家地方在先仲以為自己啱

香港多偽善撚

外國人紋身 藝術 香港人紋身 古惑仔

其實反而做同事冇咩所謂，知你為人係點

但係其他人唔知你性格架嘛，咁咪睇外表。
你可以話守舊，但係隻game係咁玩，除非你改到遊戲規則

咁既話
假設你唔鍾意著杉出街
你就光脫脫係街行黎行去

係你思想有問題定係我保守？

我以前上門幫人補習
學生毒撚look等人開門都被人問啦
我覺得係正常私樓嘅保安，公屋就可能被你揮下手就入嚟嘅
而且佢會特別對紋身佬起疑都好合理
如果你返屋企有個紋身佬係大廈門口跟你尾入，問心你唔會特別警戒咩？

香港地係咁d人仲生活係石器時代

可以整個牌掛住係身話俾人聽佢係好人

其實只不過係黑社會多紋身佬所以D人先對紋身佬有偏見

Sorry我係讀得書少咁啱興趣又係紋身。
你話行街比人眼超超都慣左，但唔等於合理地比人懷疑/當賊掛。

點解要sorry ？

淨係呢個post 都有班保守撚出嚟啦
香港得啖笑

以前返工有個八婆因為個mk妹紋身
而唱佢杯葛佢
呢種思想真正好落後
亦俾我見識到無紋身又道德批鬥人者心地更差

利申 無紋身

香港地係好撚戇鳩,
返工染髮都唔係個個接受到,
何況紋身

讀得書多 西裝友就肯定有文化
讀得書小 紋身食煙就冇文化爛仔壞人

我係唔鍾意d紋草睇唔明果d或者紋粒星果d戇鳩仔/女
紋就紋d獅子老虎old school或者魚果d日本紋身最有型
再唔係紋自己個小朋友合家照果d都好正

好保守

原來基同坐過 就叫壞長知識

你一定日日西裝加外套好人

抵你死啦

識得有做老師嘅都有紋，不過紋上背，平時著衫遮到

都係見到你個警察可都以紋身嘅時候

之後再玩我香港- 自稱國際金融中心自由開放嘅社會

冇計啦 香港咪即係中國 口講一套做一套

紋身實係壞人啦

得啖笑

有次係火車見到有條西裝友飲醉非禮個女仔，最後係一個公仔佬挺身而出幫個女仔

又有次去超市買嘢，嗰時條龍長到仆街，有個支那人打尖，d人見到唔敢出聲，係有個公仔佬衝前掉鳩支那人d貨落地再屌佢打尖

嗰次之後好深體會公仔佬都唔一定係壞人

但都要講句，咁公仔佬壞人嘅比率比人感覺係高d嘛雖則話黑社會都有愛國，行黑都可以係好人者，三唔識七唔知嗰d驚都好正常呀唔好怪我

香港係咁 食古不化

睇返樓主段文
其實位住客都無做啲啫
見到生口面客客氣氣問下你乜水都好正常

天真到不得了

咁講真佢又真係幾mk 見到唔會覺得佢係老師

ok
當你講讀得書多唔會紋身成立
咁係咪讀得書多就係好人先？

警察壞人黎 點同呢

張國榮 梁天琦都有食煙啵
又係你講食煙真係壞人

興趣。好老實，細個個陣既想法係型，依家周不時去旅行都會紋返個，算係叫做＂人生烙印＂掛？

Mk即係壞人啦

所以個世界咪咁撚多on9

吓，但大把警察著短袖都見到炸咗隻手

又要威 又驚人白眼
笑撚死

其實當你見到美國 ( 語音打錯字sorry) 警察可都以紋身嘅時候

之後再玩我香港- 自稱國際金融中心自由開放嘅社會

冇計啦 香港咪即係中國 口講一套做一套

根本唔係歧視紋身佬
而係樓主做啲瓜田李下嘅嘢引人懷疑

打算做到經理先紋身 咁相信冇乜人敢講廢話

我都見過好多次啲公仔佬係人地住宅出現 咪就係班追數狗囉
要怪就怪黑社會搞到人地覺得有公仔就係壞人
唔好怪其他人

係你自己on9姐
好多人唔鍾意公仔
但你係都要紋
食得咸魚抵得渴

咁又唔係喎, 一朝被蛇咬 十年怕草繩, 樓主咁諗都可以係因為受到歧視太多 俾人用有色眼鏡睇得太多, 而導致容易咁諗人地用紋身評價自己
紋身冇影響到人真係冇咩問題, 但會影響到自己俾人既感覺/印象, 所以紋得就做定心理準備會發生呢d情況, 最好既當然係社會冇任何歧視, 但邊有可能

哥仔你係咪搞撚笑呀警察入面有衰人我就知啫黑社會入面點樣又好人呀

好人就唔會叫黑社會啦

林過雲有無紋身 林鄭有無紋身？

紋身唔一定係壞人
但就一撚定係On9
負皮飽佢 成班撈偏嘅公屋仔

佢地會話 呢類過別例子啦

有紋身唔等於壞人
但有紋身係壞人既比例比冇紋身係壞人既比例高
係人地深入認識你之前
你好難怪人地對你標籤你 第一印象差

社會有呢種懶惰既先入為主 對你唔公平
但問心 冇人能夠睇世上所有事都從來唔帶呢種經驗造成既偏見

非主流
俾人白眼係好正常
紋得就預咗啦

我邊句意思係讀得書多就係好人? 理解障礙?

搞藝術係香港慘過狗

唔好話廢老，成班連登仔都好似民初人
食煙=壞人
紋身=壞人
染誇張色=mk
同性戀=歧視

好心啦，而家2019 啦

睇下你紋咩囉
紋同黑社會一樣果啲 驚你都正常呀麻
日本人都唔比入溫泉就怕黑社會
你普通公仔既 冇咩野

出黎隻秋？

差人先生佢話告喎

有個紋身佬跟我尾入都唔問得？

例都唔識舉
裸體犯法 紋身唔係 點同

食完煙麻煩換哂身上衫褲先好出返人群
三手煙都夠毒死其他人

咁你嘅見識咪得英國lor

唔係怨，只不過感到比人侮辱想出句聲姐。
我唔係話要好似同性戀咁去爭取乜乜，難道比人歧視要當理所當然？
我又唔係無禮貌又唔係犯過法，點解要比你帶有色眼鏡睇我。

即係返office唔洗見客工都要着到好正經？

行街好鐘意睇人d 紋身

生活喺呢個社會就要符合返佢既norm
呢個都係一種社會責任
我俾你有一日飛黃騰達好似+x咁
之後紋哂身咁出黎
咁咪可以改變呢個norm囉

大把差佬 消防 救護 懲教有紋身喎
坐過監試問點做紀律部隊呀？
你經理都戇鳩鳩

個人喜好

無呢個規定

好人好姐紋乜撚野身

唔明有紋身有咩問題

比我見到你經理我當場打柒佢
利申有紋身

鬼佬先多紋身

所以咁多風化案

自己揀既
理得人地點睇自己

佢覺得你戇鳩
你覺得佢戇鳩咪得

好似我咁 覺得食煙 飲喜茶
去支那玩 睇TVB 用中銀 用中移動
同紋身 都係戇鳩
show左厭惡個樣俾佢地睇咪又係繼續

香港咁多官都係黑色頭髮無公仔啦 佢地有無得罪我地？

好多人唔鍾意所以你都唔鍾意

啱呀 你同佢講所有球星都係死監躉

又要紋身 又要唔比人有意見
又要著得性感 又唔比人望
又要唔減肥 又要唔比人話你肥

咁大個人你做野之前諗清楚架嘛 你紋之前無諗過呢d情況嘅咩 淨係接受正面嘅影響 負面影響就唔鐘意？

咁你覺得我有紋身就合理地比人歧視？
應有尊重係乜你知唔知，唔好同我講依家係7，80年代。

我係住客都唔想咁多外人入自己層樓啦
而家都係問句你邊位都唔得？
個個話熱就走入嚟仲得了 樓豬揀得保安唔喺度先入去
其實都知自己係唔啱嗰個啦

本身覺得紋身無咩問題
但而家睇到個post
覺得啲紋身佬成日畀人誤會都唔係無原因
好聲好氣問下你邊個都唔得仲要開post博認同

你去個個係咪真英國黎架，
我親戚係haart 到做炸手炸到手指都有喎，
同埋去銀行都見到有staff有紋身係頸

某部分香港人好鐘意狗眼看人低
唔知佢地經歷過咩搞到心理咁變態
有好撚多紋身佬仲有禮貌過啲所謂白領
我以前都好想紋個細細地既 不過又怕痛

“好人好者又點會紋身”
呢句係討論紋身嘅時候最經常聽到嘅野
不如咁諗 好人好者又點會歧視紋身嘅人
有番咁上下學識我諗都會明白隨住時代嘅轉變
社會都會不停咁變化 紋身喺近年都變得好普遍
(頭盔:起碼外國係)
足球 籃球 電影明星
如果紋身真係咁帶有歧視性嘅話
點解上述呢啲身分嘅人
仲可以喺佢地嘅職業發光發熱
甚至成為世界知名人士
明明都係人 點解要咁樣標籤
邊個話紋身一定係壞人 憑咩去斷定紋身一定係壞人?
西裝友一定好撚斯文?地盤佬一定無墨水一定係老粗?老師一定有教無類?警察維護法治一定唔會知法犯法?政府高官一定好撚醒?

香港人 係時候改進下個mindset

另外例子有 染髮 落吧 講粗口 食煙等等
呢啲都係舊時啲人斷定一個人係壞人嘅標籤
依家你喺街度見有做上面呢幾樣野
又會唔會覺得人地係壞人?
如果會嘅話 不如攝高枕頭諗清楚諗下邊個先係壞人?

利申:00岀世 無紋身 唔會抗拒紋身
但亦都唔係覺得紋身好型 唔會為紋而紋
亦都明白香港社會對紋身人士係幾咁不公
(當然受到不公對待嘅遠遠唔止紋身人士)
希望大家可以除左你副有色眼鏡望下呢個世界
同埋唔好做一個斷章取義嘅撚樣 唔該

何謂高等教育？我有兩個碩士算唔算受過高等教育？除咗我自己有5個紋身之外，我好多同學都有。點解要用人地有無紋身嚟judge人？

我當你同樣地話d肥婆預左比人歧視一樣派膠啦。

點解鍾意？

紋身人士會成為矚目焦點
所以言行舉止會比較德體
反而西裝友大多數好能仆街

講到英國人都好反紋身咁真係得啖笑
明明人地先唔理呢d 野

係呀 冇明文規定 咁你試下紋條龍係手臂然後去考囉
得左同我講

其實使唔使咁偏激
第一你企左係人地住宅度人地又唔知你做乜係唔係踩線爆格白撞搵ex悔氣
二黎人地都係問你黎做乜
如果佢咁問你「喂，你個死紋身佬係度做乜野？」咁就真係歧視啦

樓主被害妄想？

唔會話歧視紋身撚
但見到一定行開兩步

波台清 我唔知你係咪認真。
我做機電，唔會對客。
自問行得正企得正，差佬都唔會查我身份證，點解要比人歧視。

你有呢種想法 都幾可憐

齋做代客泊車得唔得？

ching 返救生員？

其實啲咩歧視全部係你自己幻想出嚟
人地都無做咩特別行為 問聲啫

咁撚毒 係都你全家死先

你有紋身就知，好多人個樣畫晒出腸
同你講野係望撚住你個紋身講，唔係望住你對眼

你做緊?…… 單純代客帶車冇問題但如果係入黑社會做個客泊車就有問題

見過大學lecturer都有紋身
真心唔覺得有問題

真正作惡既人睇唔出...

係啦
D 阿伯阿婆都染黑頭髮、紋眉
正一老阿飛

我慣左人地目光，但代表要受到不公平對待？

講下笑啫
代客泊車傳聞係會員先做得

唔好講到因爲係焦點所以比較德體
無直接影響
德唔德體取決於人格
人品差 你係全球焦點都一樣係人品差

出黎行你著紅鞋？

樓主唔reply人地啲理性答案

你自己自卑覺得比人攰視

佢好好笑容放個陌生人入自己幢樓先出奇啦

係咁架啦

紋身無問題 只要對自己黎講有意義就得
我份工都唔比見到紋身...只好紋d見唔到嘅位

出轉london啦 人哋做醫護嘅都有啊

我都有紋身又係成日岀入住宅，除左d實Q麻撚煩煩有工作證都唔得，要身分證之外，我都好少遇到d麻煩友

如果你中肥矮毒柒窮是但一樣而又比你笑你既話，記住要吞聲忍氣。

你應該怪點解大部份紋身手足都會去作奸犯法，唔係怪人歧視你有紋身

我自己覺得有紋身既又的確好多係MK
唔怪得一般人對紋身反感。
而且遇左俾人第一觀感一定唔好
比較隆重既場合我都會遮一遮
利申：有紋身

呢位巴打真風趣

其實紋得都預咗有呢啲事
我手臂都紋咗一大幅圖 成日都俾人話女仔人家紋都咁做乜
樓主唔好咁介意

講真，我係著哂整齊制服嫁，只係差無戴安全帽走入黎。

活在mk的世界

受高等教育既人唔紋身->紋身即係冇受高等教育->預左d人害怕/睇唔起你->受高等教育既人就唔洗害怕->受高等教育既就係好人

其實加下有好多後生一輩嘅紋身唔係因為屎忽癢
係因為自己嘅諗法 信念而紋
香港人仲好似身活係舊時代，紋身一定係龍虎，一定係黑社會，好人好姐仲乜要畫花自己個身

算啦係連登講真係晒氣

如果你試過d人同你講野係望住你紋身講而唔係望住你對眼
你就會肯定佢地係100%歧視你個紋身

做自己就得 唔洗理人點睇

香港

人係美國 professor有紋身 警察有紋身 好多同學有 我自己都有 冇人會認為紋身係壞事 係街有人會讚你紋身靚 用藝術欣賞既角度去睇 希望呢種風氣可以係香港..

d傻西覺得做賊既人好蠢唔識遮住紋身架

咁個紋身突出同吸引咪自然望囉
紋得出怕人望？

偽善都好 起碼係扮
有班真心戇鳩真係仲咁守舊保守個啲撚頭先頂癮

咪一碌尻打沉船，紋身係可以紋得好正氣好似Rock同碧咸咁。

但係大前提係你carry得起＋適量同適合個紋身，咁樣咪型。

唔係話紋身就係衰，你有你嘅見解同時你都要專重別人嘅身份同工作，紋身本身係華人古代罪犯犯罪後嘅產物，所以你要每個人都去接受你根本係冇可能，而自古黑社會多嘅華人社會就更甚。

做任何事都係有風險，你可以繼續去欣賞，但都唔可以排除本身嘅意義，而部份人都係重視個歷史先有偏見。

PS.唔排除其實只係因為你行為態度外表有問題，純粹令紋身發洩

你連比人講既覺悟都無
根本就冇氣量去紋身展現自我
要紋既就唔好咁pussy
又要紋又介意人講係度上網呻吟
利申：背負龍既男人

信唔信我捉你去浸多次酒

點解？因為你出生起華人社會

根本就大部分香港人都仲係咁撚戇鳩
你見人地講多少少性既野啲家長都即刻唔俾啲細路聽 但你問佢地我諗佢地都答唔到點解

某程度上香港思想都幾唔開放

咁認同你
雖然選擇被人用有色眼鏡睇
係預左 係食得咸魚抵得渴
但有色眼鏡就係唔應該存在 係應該屌
係應該努力令以後既人唔再帶有呢種諗法

重溫

扮碧咸想型變瘀爆

2013-02-24

頭條

【本報訊】2008年萬人迷碧咸訪港，找「香港首席紋身師」沈龍威（Gabe）紋了八個漢字「生死有命 富貴由天」，這段龍飛鳳舞的型爆文句旋即掀起潮流。一名青年日前找公屋紋身師於左肋骨上紋上「八字真言」，結果紋出個「Q版」來，不但有錯別字，而且字體如「小學雞」筆迹，毫無美感；其「騎呢」紋身近日瘋傳網上，有網民笑甩牙之餘，亦指有關紋身師靠害。但紋身師指是依客人要求去做，更願意免費幫事主將字體「變靚D」。
記者：張珮琪 馮國良

相關新聞：碧咸帶挈賺200萬

事主的「Q版」中文紋身被網民訕笑是小學雞字。互聯網
「冇諗過佢想紋碧咸嗰隻，佢乜都冇講過，滿意就走！」最近被網民譏笑技術「水皮」的紋身師阿雅（姓吳，26歲），居住屯門富泰邨。他表示事主是由熟客介紹來的，早前透過WhatsApp給他八個字「生死由命 富貴由天」，阿雅於是畫草圖。
上周一（18日）下午3時許，事主與另一名青年來到富泰邨，阿雅展示有關圖案後，對方點頭說：「OK」；他隨即用轉印紙將圖案印在其肋骨上，對方也是一句：「OK」，紋完照過鏡亦說：「OK」。

半小時收費400元

過程約半小時，收費400元，阿雅說：「生死由命嘅『由』字，應該係『有』字，佢（事主）都知道寫錯，但係話專登，佢自己要求。」其後，他將這張作品上載其「威峰雕雅」的facebook上，沒料有人發現這八字真言，原來抄自碧咸的漢字紋身，更將兩人肋骨紋身連底褲大比拼。
肌肉碧咸對排骨少年，秀氣狂書對幼稚字體，自然相形見拙，有網民看了阿雅的「大作」笑到噴飯，「小學生勞作咁喎」、「新細明體都好過佢」、「做紋身師要將心比己！紋落客度之前要諗吓你願唔願意紋個圖喺自己身上」、「屯門屋邨仔扮紋身師，害人一世」。

相關新聞：毋須領牌欠監管

師傅籲紋身要三思

阿雅被網民插得體無完膚，事主反而替他講好說話：「我知係『有』字，但我想用『由』𠵱個字，呢八隻字係我講嘅，唔係紋身師講。」還說：「其實唔使搞到咁！」
阿雅沒料事件會引起軒然大波，日前在facebook勸籲紋身前請三思，「唔好紋完後轉頭就話番個紋身師紋得唔好」。
阿雅對本報記者表示，日前與事主聯絡過，對方還說沒問題，約他日後再修飾該紋身，主要把字體改成粗體，及加櫻花圖案。他否認自己技術差，事件也無阻他立志成為傑出紋身師。
原來喜歡繪畫的他，六年前已開始學紋身，當年有朋友帶他到內地紋身，一紋上癮，至今身上紋身圖案逾20個。
阿雅不斷拜師學藝，同時上網瀏覽外國大師的圖案偷師，四年前他自立門戶，在住所替人紋身，其間見盡不少怪事：「有啲人怕痛，紋身前飲酒或者濫藥，但反而令血氣運行得仲快，流血不止暈暈哋，根本上唔到色。」

紋身師傅阿雅稱，事主沒有向他透露欲參照碧咸的紋身。馮國良攝
網民笑爆嘴

Stanley Chan：

「哈哈，好低能，一個唔專業嘅紋身師，一個搞笑嘅小學雞，一拍即合」

贊正咏：

「要學碧咸，不如紋黃金右腳」

Wpw To Fong：

「我諗起小學用白飯魚畫Nike」

瘋子病：

「好似蛋糕上面啲朱古力字」

Kwan Yiu Cheng：

「條友根本唔識紋身，連圖都未畫得好，有咩資格話自己係紋身師」

吳水：

「身為一個紋身師連基本審美都冇」

Jay Mukaiyama：

「啲字好小學雞風」

KEEP膠榮：

「佢會唔會從此唔游水？」

你係咪成日望住d女人對波講野架傻西？屌你老母

碧咸紋中文 型 普通人紋中文 不倫不類

如果我係差佬都差紋身佬先，10個有9黑底

中，冬天同夏天差好遠。

只可以講 你紋之前要知道你生活既社會有邊方面既歧視

你都決定要做既話，一係就接受歧視，一係就做推廣減少歧視

你有權去紋，人地都有權用自己眼光去看待呢件事

果班仆街唔好喺我面前講經
我打到佢地咸

仲有樣嘢叫做《青少年紋身條例》

未滿十八歲係唔可以紋身

見到咁多撐樓主，真係

大佬啊，呢個社會有職業形象，唔係話紋身有錯，而係你有無尊重過你份職業。
全世界都係，無論對客對同事，只要係對人，好多時都講first impression，返得工，尊重自己，尊重職業，自然衣着打份就會配合返。
樓主淨係識怪人歧視，不如檢討吓自己

調返轉頭諗
如果你入院，見到照顧你既護士，染曬金毛、穿曬唇環，gel曬甲，你點諗
如果你上庭，見到你個律師踢拖，t-shirt短褲，你點諗

競賽運動

可能唔關紋身事, 樓主個樣本身似賊?

紋晒身知咩事啦

啲人得閑得濟 Ching 唔好擺心
人地睇唔起你真係無乜所謂 最緊要自己睇得起自己

睇你紋d咩啦, 如果你真係左青龍右白虎
人地歧視你真係無可厚非

我清楚呢點，我亦都無話要爭取乜乜，只係想得得基本尊重。

唔著衫 露體可以犯法可以不道德
紋身 唔等於無學識 爛仔 無文化 而你呢啲咁既人就認定左係
跟住你攞唔鍾意著衫所以唔著 跟手問係人地思想有問題定你守舊？咁你思想有問題多啲咁樣比較
即係你認為紋身無問題係即係思想有問題
不如你又講下覺得紋身無問題係點樣思想有問題？

同佢講「有紋身咪有紋身囉 殺咗你全家定整痛你啊 on99咁」

唔好話廢老，部分連登仔都好似民初年代人
染誇張色=壞人
紋身=壞人
同性戀=歧視
以上呢d 根本就唔會歧視人，都唔明點解咁都歧視，好心啦，2019 啦，成班食古不化

啱 人地唔係真係睇唔起樓主個紋身

如果係一個懶係受過高等教育
出入又懶係上流社會既人紋身 完全冇問題

已經要打埋D辛苦工
仲咁得閒紋呢紋路多多事實就睇唔起
好容易就聯想到去不務正業之類既負面野

好撚老實你問下自己
有紋身唔一定係壞人,但壞人10成9都紋哂身

黑社會同紋身掛勾都唔係新鮮事,由其係亞洲地區
你可以問點解D人思想咁落後,但現實真係個個黑社會都係紋撚哂身

其實冇人話你紋身有錯,現今紋身好普遍,但紋得身你都有覺悟會比人有偏見,對工作有影響,你亦都冇權去阻止人地為左自身安全而對有紋身既人保持距離
但你連少少預期影響都冇諗過就去紋?你唔係天真到以為炸到成身都係之後仲可以去幼稚園教書咁撚開心呀?

唔通要生到佢咁靚仔咁有才華先掉返轉比人崇拜？

樓主有紋身？我下面菊花出曬水，幾時得閒約出嚟玩

唔使理佢 佢係啲咁既人黎 之前銅鑼灣sales單野佢都係度鳩叫 唔理呢啲咁既人就最好

有紋身考警察如果被發現都會用其他借口唔收

唔係紋到成身都係我覺得完全無問題, 同埋會覺得啲人反對紋身真係好保守

西裝友呃鳩人 人地仲會話唔係咁既
紋身仔幫返人 人地就會心諗係咪想呃鳩我

唔關紋身事
D住戶見係男人
就會驚 問長問短。
但係又係佢地自己約人
係女就最撚好啦 都on99

有呢啲思想都係上左年紀既廢老

人地住客好客氣問你邊位又無加粗口
你又扣人分？

社會觀感唔係話改就改
你紋得就預左

沈帥青：紋身趨流行 監管勿落後

作者Facebook專頁

紋身不一定是「爛仔」，美國印第安納大學醫院的員工，按最新規定可展示紋身。紋身愈趨受本地及外國人歡迎，但紋身店不但無需牌照，政府亦缺乏監管，恐造成安全隱患。

印第安納大學醫院修訂其衣着要求，允許護士及其他員工在手臂等部位有紋身；美國著名醫院馬約診所（Mayo Clinic）今年1月起亦實施同樣政策，所有員工皆可展示不渲染暴力、歧視或色情的紋身。美國人向來視紋身為匪氣重重，但時下年輕一輩多用以表達自己。印第安納大學醫院指，社會對紋身的態度持續開放，全美18至35歲人士當中，三分一人身上有至少一個紋身。

人力資源公司XpertHR在2015年統計稱，英國41%的僱主已允許員工展示紋身。主打年輕人市場的企業如星巴克及網上鞋店Zappos，紛允許員工紋身以增親切感；其他巨企亦開始轉型為「紋身友善」，例如麥當勞允許員工展示不會構成冒犯的紋身，Walmart今年亦推出類似規定，同時禁止在臉上刺青。

港人大多將紋身與三合會聯想掛鉤，但本地紋身業其實享有悠久歷史。50至70年代期間，本港因韓戰及越戰緣故，成為英美水手必經之地，而西方軍人傳統上會為求福、記掛家人、悼念戰友等原因紋身，令灣仔廣見紋身店。帶有濃重東方特色的紋身備受外國人青睞，碧咸、勒邦占士等名人身上的漢字紋身，皆是出自本地著名紋身師傅沈龍威之手。

歷史及文化價值之餘，紋身業商機亦值得重視。本港自2013年起每年舉辦國際紋身展，前年一度吸引逾2萬人次參觀，創世界紀錄；業界亦估計，本地執業紋身店數量在2010至15年間增加1倍至過百間。但本地對業界的監管甚為不足，任何人皆可自稱師傅，亦無需考牌開工。

衛生署表示，未經妥善消毒的紋身可增加患乙型肝炎風險。本港針對紋身行業的法例目前只得《青年人紋身條例》，禁止紋身店為未滿18歲人士提供紋身服務，但官方至今未有公布檢控數字。

紋身師在加州執業，要求則更高。當地要求從業者持牌開工，牌照不可轉讓予他人，同時要求注射乙型肝炎疫苗、店內安裝不吸水的地板、使用獲美國國家環境保護局認可的清潔劑等。若被發現違反當地衛生或安全法例，須在15日內作出改善，但警方有權在期限前取消執業牌照。

青少年正值反叛及自我意識最強烈的人生階段，強行禁止或難以實施。澳洲新南威爾士法例允許紋身師在得到家長或監護人的書面同意下，為18歲以下人士提供紋身。

本地主流社會無論是否能夠如西方般接受年輕人紋身，紋身大行其道卻是無可逆轉的趨勢。政府切勿以為眼不見為淨，應加大力度監管紋身業界，盡力確保有關程序足夠安全及衛生。

各地規管紋身業情況

英國：在英格蘭及威爾士開紋身店，需為個人及店舖申請紋身、穿刺及電解牌照，若在大倫敦行政區（Greater London）執業則需申請Special Treatments Licence，只可在持牌地區開工，亦需遵守當地衛生及安全法例

美國：紐約市的紋身師傅需為自己及店舖申請為期2年的牌照，任何時候皆不允許為未滿18歲人士紋身
澳洲：昆士蘭政府針對紋身店舖、紋身師傅、暫訪海外紋身師傅及舉辦紋身展，要求申請不同的牌照

反觀香港，真係幾乎冇監管

我係個種唔講唔覺有紋身個種。

弱撚智思想
高等教育=/=品行既指標
紋身都=/=品行既指標

外國警察夠全身紋身啦，香港人見識少樓主唔好放係心

我反而唔明你地心態。社會定型雖然有時仆街但其實係必然會存在到好似係一種天性咁，呢樣係一件唔會被消除嘅嘢。陌生人對你嘅想法無可能唔係靠外在，你自己其實日日出街都定型緊人而不自知。如果唔係點解去高級餐廳要著得靚？見工要做西裝？大家都一副唔在意社會定型，著到好似去街市斬料咁見銀行，你到時又社會定型人做咩好似好唔專業咁。

所以我就唔明你自己決定去做一啲符合某中社會定型特點嘅事，然後又怪社會做咩定型你

你話你係LA返黎

仲唔係壞人

Btw個住客係中對中年夫婦。

咁你紋唔紋都應該係一碌戇鳩

屌你樓主揀post覆, 淨係喺度R認同
大把人講根本唔關佢有冇紋身事就完全無視

P.S. 以上指控唔關你有冇紋身事, 唔好屈鳩埋我

紋身嘅未必係壞人，但好人就一定唔會紋身

投訴既不乏後生一代，難道香港人要故步自封，行返大陸個套？

觀點與角度
我覺得睇紋咩
但唔好講到紋係一件壞事咁

咪就係多得你呢啲死古不化囉

巴打中文拎咩？

香港地今時今日仲有呢句咁撚簡單既說話

邏輯根本就錯

自以為是
大把無紋身既咪又係搾乾市民

勁鍾意有紋身嘅女仔
利申 冇紋身

又黎呢啲論調 紋左就預左

笑撚左，大把背後捅你，踩人上位既好人都無紋身

屌 死mk扮晒野

上一輩個啲廢柴logic

咪係
保安行開左，跟住客入
人地點知你唔係賊?
自己歧視自己

抵死

同gay佬一樣炸嘛
實有人唔鍾意有人可以接受
但你紋得係個人選擇
人地點睇你都係佢個人選擇

係唔係代表要接受？比人恰到上心口even受到暴力對待先有小小能力出聲？

紋得身預左比人標籤你 唔好同我講你唔知 你係華人社會就係咁
比人標籤完你 你就屌鳩人戴有色眼鏡？ 屌你老母啦

染淺色就比人話mk

你想表達咩,紋身冇預過會對自己有影響?
有少少常識都知連考紀律部隊都會有影響啦

奴性重撚到仆街。。
社會定型都可以放開懷抱去擁護
舉例都錯撚到仆街 完美演繹偷換概念

打咗咁大段嘢完全無表達同佢啲紋身有咩關係
根本段嘢套落歧視佢做工程又得, 歧視佢係男人又得, 歧視佢戴眼鏡又得, 歧視佢樣衰又得

咁你做得香港人，預左有中共呢啲極權國家架啦，咩惡法你都應該受，咪嘈啊

其實怪就要怪班人，以前整臭咗個朵

其實我覺得
有紋身嘅女/人妻會比起無紋身更專一
好似多啲歷練，同埋有紋身好似對愛侶有一種更堅定嘅意志

其實一望我個look就知係工人look，同埋我拍檔係一個老師傅。
我地公司係呢個大廈都做左好耐，制服又得一套。
只有另一個可能就係我偷制服扮員工。

社會係咁，如果你係碧咸，個個住客即刻過黎幫你含撚都得

r晒頭，紋身又要唔想俾人望係咩玩法

你可以唔接受,你可以當場用同佢討論
但你紋身前應該預期會受偏見,唔係好似發現新大陸咁

同女人著背心短褲去印度一樣道理
人地強姦你係佢錯,但事實係你著得咁性感就要預期有危險性

職係我紋身除左藝術工作就再無資格做其他唔反對紋身既工？你都幾膚淺。

真
手臂有粒紋身仔
夏天熱到死 著背心返工 都俾老闆叫著返件嬲

利申：back office 唔洗見客

動物都識分有紋身嘅斑馬係壞人

係呀 咁有料你去改變香港大部份人既思想?

咁就係關紋身事??

想像下一個青靚白淨靚仔成手紋身同一個mk樣無紋身邊個會引人懷疑啲??

你話歧視你個樣都仲易講得通

紋 hello kitty囉

就好似生得樣衰咁
話就話接受
但始終有條刺

紋左就一世

可能係樓主年輕犯下的錯，其實最戇居就係紋對方個名上去，仲有就係有啲懶醒紋個條碼上去

樓主知唔知係乜嘢先至會紋啲條碼上去?就係辨別屍體。

Sun特搜：政府零執法 紋身遺害少年

【Sun特搜小組記者黃燕雯、甘偉倫、吳啟偉】紋身，曾經被視為是不正經的印記，但隨着紋身樣式愈來愈多，加上在明星效應下，紋身已經成為潮流。不少「大無畏」的少年敵不過誘惑，在身上紋上各種圖案。香港雖有《青年人紋身條例》保障未滿十八歲人士，替「未夠秤」少年紋身是刑事罪行，但警方有法不執，又無紋身店發牌制度，結果不少紋身店舖明知對方不足十八歲仍照紋可也，心智未成熟的少年人因此留下烙印，後悔莫及。立法會議員認為，警方有法不執等於廢法，應透過發牌監管。

蛇是魔鬼的化身，阿當與夏娃因不敵毒蛇的誘惑吃掉禁果，而今年十七歲的阿威（化名），同樣敵不過蛇的「誘惑」，十二歲時在背上紋上響尾蛇，年少無知的錯誤決定，卻留給他一生的烙印。「好細個就鍾意（紋身），見到大人紋，覺得好靚。」雖然當年的阿威只有十二歲，但紋身師傅卻未有理會，收過一千二百元費用後，便在阿威的背上狠狠的刺下去。「真係好痛，咁大個仔未試過咁痛，啲肉好似撕開咁。當時係咁問佢（紋身師傅）『得未呀？得未呀？』真係好想停。」半小時的紋身過程，阿威畢生難忘。

未成年人士心智未成熟，可能會因貪玩或追潮流而紋身。

盧師傅
投考紀律部隊無望

紋身時的痛苦難以忍受，但紋身的後遺症更不足為外人道，原因是紋身圖案使阿威不得不放棄自己的理想。阿威今年中五畢業，一直有志加入紀律部隊，無奈紀律部隊有不明文規定，拒絕有紋身的人士加入。為此阿威曾一度意志消沉，失去方向。

市面上雖然有服務聲稱可以洗掉紋身，但收費昂貴，其母雖願意為他支付逾十萬元的費用，但最後還是遭他拒絕。「灰咗好耐，不斷咁爭扎，諗咗好幾年，最後都係決定唔用媽媽嘅錢，實在太貴。」他選擇由自己賺錢支付，而非媽媽為他付出代價。

阿威的個案，其實只是冰山一角。根據香港法例第三百二十三章《青年人紋身條例》，為十八歲以下人士紋身即屬違犯，最高可被判罰款五千元及入獄三個月。不過，目前經營紋身業務並不需要領取牌照，而在檢控數字方面，警方發言人亦稱，並沒有有關的檢控統計數字。在政府零宣傳及欠執法的情況下，青少年不但得不到保護，就連紋身店舖亦無視此法例。

紋身店：你想紋就紋

記者致電各區多間紋身店，佯稱自己並未成年，查詢能否紋身，只有一間堅拒接待未成年人士。其中一名竟然向記者說：「你想紋就紋啦，仲問嚟做乜？」另一間紋身店職員聽到記者自稱只有十三歲，起初還質疑家人會否反對，但當記者表示「屋企冇人會理我」之後，該職員疑慮全消：「咁你就嚟紋啦，約個時間啦！」

「咁樣真係好冇專業操守，雖然依家搵食艱難，但係紋咗落去就整唔甩，我成日都叫啲後生仔諗清楚！」盧師傅經營紋身店舖逾四十年，他形容青少年紋身已成為風氣：「最初紋身多數係外國嚟香港嘅水兵，後來變成外國遊客，近年好多明星紋身，啲細路覺得型，有樣學樣。」他表示，上門要求紋身的未成年人士日漸增加，一些只有十二或十三歲的少年上門要求紋身，他斷然拒絕，儘管是年紀稍大的年輕人，他亦會勸喻盡量紋在衣服可以遮蓋的位置。

團體轟未盡力保護

香港青協青年空間社工凌煒鏗表示，紋身少年多是出於好奇或貪玩，在朋輩影響下紋身。但凌說隨着年紀漸長，大部分人都會後悔，可惜回頭洗掉圖案的代價又太高。他認為政府未有盡力保護未成年人士：「有法例喺度，但係又唔執法，咁條法例定嚟做咩呢？」

立法會議員張文光認為法例有很重要的意義：「一個心智未成熟嘅人紋身，年紀太細未考慮到將來嘅影響，但呢個係一個返唔到轉頭嘅決定。」他質疑政府有法不執等於變相廢除法例，他認為不發牌便無法有效監管，無知的少年只會繼續受紋身印記的遺害。

第 2/3 頁
不少人以為紋身只是裝飾，對身心不會有任何影響，但現實並非如此。阿威十二歲時在背上紋上響尾蛇圖案，多年來都受到揮之不去的陰影困擾：「有條蛇喺背脊，好似有啲嘢頂住咁，咁多年嚟都瞓唔到，只可以打側身瞓。」除了影響睡眠，五年來的阿威上課都要遮遮掩掩，即使在炎夏亦要加穿內衣，以免校服太薄透現紋身圖案，阿威說他有一次忘記「打底」，因擔心被老師發現而徹夜難眠。

生理亦受影響

臨床身心行為學家李寶能解釋，阿威由於紋身時年紀太小，在無深思熟慮下紋身，事後又聽到一些關於蛇的可怕故事，愈想愈怕，但又無法脫去背上的圖案，負面的思想不斷擴大，最後造成生理上的影響，例如出現失眠、食欲不振或反應力減慢等。李寶能又說，不少浪漫的人會紋上情人名字，但日後一旦分手，愛可能會變成恨，甚至會有報復心理。

不少年輕人以為紋身並不會留下一生烙印，因為激光技術可以清除紋身，但卻沒有考慮到清除紋身要付出的費用比紋身貴逾一百倍，紋身前的確需深思熟慮。

史泰祖表示，紋身顏色如屬黃色或綠色一般較難清除，要進行多次激光去紋身才見效。 資料圖片
史泰祖表示，紋身顏色如屬黃色或綠色一般較難清除，要進行多次激光去紋身才見效。 資料圖片
圖案顏色決定清除難度

皮膚科醫生史泰祖指出，市面上激光去紋身的價格差異可以很大，一般每平方厘米約需一千元，如果圖案覆蓋整個背部，費用則要過萬元。不過，一次並不能完全清除紋身，以阿威所紋的綠色圖案而言，可能需要十多次治療才能完全除去。阿威當年只用千二元紋下的圖案，卻要花逾十萬元才能去除，紋身的代價並不是青少年所能承受得起。

史泰祖表示，以現時的技術，激光去紋身不會像磨皮般會留下深深的疤痕，而圖案的顏色則決定清除的難度。一般來說，黑色及紅色較容易吸收激光，較易除掉；綠色及黃色紋身則較難去除，需要十多次才能完成。除此之外，紋身師傅的技術亦很重要。史說，若師傅將顏色刺到真皮的深處，會增加清除的難度。

文化唔同就見識少，日本紋身直頭係黑社會象徵tim啦，紋個陣都知大眾係咁睇紋身就預左ga啦，你紋隻比卡超咪冇人有色眼睛睇你囉

好人好者點解要食煙整黑自己個肺、好人好者點解要染頭電髮搞到甩頭髮、好人好者點解要食酒店西餐整傷個荷包。

真係劣根性深入DNA
香港夠大部份人都認同中國統治香港啦
唔通又欣然接受？

外國警察都紋得

跑馬 你唔落注咪唔係賭

唔通足球 唔落注都有人當係賭？

男人就冇咩問題既，女人就係雞咁解

咩年代呀
重有人標籤紋身

紋身幾型阿冇問題

你都啱既，我地d紋身既只能在社會委曲求全，自悲到死然後偷偷對住塊鏡望住d紋身打飛機。

食得咸魚抵得渴

無人迫你紋
你都唔好迫人接受你

屌
仲以為連登仔 00 後多
點知都咁多廢老...

紋身=/= 低學歷

笑撚到我傻

做雞有幾多個有紋身 就真係雞蟲先清楚

其實樓主都應該紋左一段時間
佢亦都知亦都應該體會過比其他人”歧視”
只係今次”歧視”既程度比以往大
令樓主有感而發繼而開Post討論下
希望大家比啲尊重同帶出有紋身都未必係壞人咁解

下? 我咪叫你去改變香港大部份人既思想 冇逼你接受呀
點呀?係到up就叻 現實做唔到呀? 抵你班公仔佬成日俾人睇唔起

咁你咪去外國

食得咸魚抵得渴

無人迫你gay
你都唔好迫人接受你

咪玩啦 你係咪淨係留咗喺英國一日呀

你做到淨睇唔落注就係

兒登班毒撚邊識紋身呀

見得有呢啲post買定2斤花生都得

同藍絲講外國政治成熟度時
藍絲：咁你咪去外國

我重點係個態度差到仆街，你試下返返下工比人掃哂你全身再用藐視既眼神去問你有咩問題。

下? 我咪叫你去改變香港大部份人既思想 冇逼你接受呀
點呀?係到up就叻 現實做唔到呀? 抵你班黃絲成日俾人睇唔起

習總都冇紋身 唔通佢係好人？

足球都係賭博

成日有連登仔話鳩人廢老
其實自己咪仲食古不化過啲老人家
紋身係自己嘅決定
關你班人撚事咩
笑鳩啲mk仔都算
正正常常打份工就咪搞鳩人啦
利申：冇紋身

師兄香港呀呢度 你去美國住囉

岩呀 我歧視紋身都係我既決定 關你班公仔撚事咩

利申：冇紋身

我有紋身都無比人當壞人

文化問題
唔好話咩外國紋身好平常
反正係香港你搵100個紋身嘅人睇下佢有冇案底
再搵100個冇嘅做對比
金毛加紋身加食煙都唔代表係壞人
如果你有生仔咪叫個仔同下佢做朋友囉
人天生係唔會歧視人
歧視係由經驗吸收返黎自我保證嘅概率機制

樓主可能嘅紋身係咁樣

抵撚死

我工作需要喎，著哂制服做埋登記都要比你當犯咁審？

紋得就預左接受好處同壞處
邊有淨係好野咁著數

儲定錢比多幾十萬去洗紋身啦

講得好

工作需要就唔使等看更走咗先靜雞雞鼠入去啦
你自己問心係咪真係工作需要

識多d專業人事先講野啦，衝出黎柒

唔係開心…

講真 我兩隻手都有紋身
我只會抱住一個心態
請尊重 謝謝

要型就要還架啦，比我都會咁做， 完全唔覺得有問題

但唔代表唔配有尊重嘛，我講既只係針對某d人。

炸埋手 好難怪人睇衰你 算吧啦

只係因為佢本身型令到佢做所有野都被定性為型. 我本身好鐘意佢外型, 但佢衣家紋到咁我覺得好污糟好肉酸. 好似d肉爛晒咁...

sor 我bc

日本大把

專業收數佬定專業藥物拆家？

真係

廢老講大陸幾好幾好時
你都係叫佢返大陸啦

問題係紋身唔犯法，係香港又無話紋左身唔比你入咩場合。
我都會尊重返個場合作唔同服飾配搭，你估我會好似古惑仔咁著背心露哂d紋身去飲？

香港就係一個咁守舊既地方
紋得就預左架啦 公仔佬

紋身無得捐血

唔係等一年？

唔關紋身事
好明顯係條港女on9

想紋,但係怕痛

紋身唔一定係壞人 但大多數壞人都有紋身

我明呀，但我全身制服都標準，只係兩隻手臂有紋身。

其實紋好講身形同個人氣場.....

呢類ok wo
不過全身都紋哂有d接受唔到

以前古惑仔用咗幾十年構建嘅黑板印象邊有可能話改就改到

唔痛的

咁care人地點諗不如一開頭唔好紋
利申手腳身都有

即係有紋身代表要硬食人地唔禮貌對你？

我相信香港有能力既都會移民
但班廢老從來冇唸過返大陸

我有我自由歧視 你有你自由紋身
你可以出聲屌返你認為歧視緊你果班人架喎
下次記得唔好忍喇

中二病

扑果方面加分

廿年前個風氣, 見親個個紋身都係黑社會/自稱有料/跟人/惡人
宜家好多年輕人紋身, 感覺同化妝/打扮咁,無咩特別

其實都2019年啦 點解香港人都仲係唔撚化？

我係加拿大啲警察都紋身wor

不嬲香港人都扮開明
思想守舊到乜咁
國際都會喎

個女有個幼稚園同學個老豆成身紋身，仲紋到上頸，全部老師同家長都怕左佢，最後學校要佢個小朋友退學，話佢唔適合我地學校

比人有差印象好正常 我唸就算公投對紋身人既睇法，結果都唔多好

始終太根深蒂固既印象，對住客來說更敏感， 佢係好過分既回應，不過又咬佢唔入

紋身唔一定係壞人，對，但放係唔同境況會有唔同既既觀感

2019年仲有人覺得紋身=壞人真係好撚out

試過幫個呀婆執佢跌落地既紙皮，佢嚇左一嚇話唔洗

男仔一染=壞人..
但女仔染髮 啲人又覺得冇乜嘢...

好想睇下

有紋身有不良嗜好嘅機會大好多，食煙，酗酒，隊草...

重申：唔係旨冇紋身就無不良嗜好，而係機率會細好多，所以一般人都先入為主

紋之前真係要諗清楚嘅職業如果有紋身會唔會比人歧視

好人好者點解要反逃犯條例？

個別情況姐, 除非你個樣MK又串7 7 就另計啦

邊有黑社會個個紋身

點解跟西方國家就係思想進步
自己東方國家就文化守舊 不思進取

係客客氣我都唔洗開po了，認真個感覺就好似讀書比老師捉到你傾計而你無做到，仍然比佢用質疑你既眼神望住你。

你解釋下兩者有乜關係先再討論落去啦
就係有你呢班人下下擺反逃犯條例上枱 因住最後俾你地搞到變鬧劇

紋身係種藝術 g持

你紋身前無呢個自覺，就知你當初紋果時on99

人係要為自己做既決定負責任

利申：無紋身但有穿環

我會ga, 有本事咪打人或者笑返人， 無本事咪自己收皮囉， 個世界就係咁現實。

深啡就男女都冇野
但你一染淺色/鮮色少少已經無論男女都覺得有野

樓主唔怪得人
至少社會上都仲係好多壞人係有紋身

另外

社會就係通過外表同行為去睇人

你有偏見/唔鍾意人係你嘅事
但係你歧視/欺凌人就係你唔啱
如果你見到個黑鬼同佢講，嘿nigga
你估下會點？

三唔識7，唔係睇外表同行為唔通睇穿你個心？

定係影張x光先？

所以你覺得東方國家思想進步啲？
自己諗啦戇鳩

會紋身嘅人，一係壞人，一係中意標奇立異嘅人，走唔甩

你嘅assumption係好人好者唔會紋身嘛
咁我夠可以話好人好者唔犯法唔怕俾人引渡
點解要反逃犯條例？

美軍個個都紋身
有咩問題
樓主唔夠大隻？

有冇犯法係我決定架咩?
事係上面話你有就係有 因為呢個原因我就要反 明白冇?

咁我想問你紋身俾人白眼又係邊個決定？

紋身係唔係可以引發潛在能力？

弱智

我決定既 所以我歡迎你反我 說服我唔好歧視班公仔佬
利申:唱海闊天空對我冇用

保安唔係度就例牌嫁啦，我未試過係遮哂紋身既工作日子發生以上事件。
唔會咁啱等到我露左紋身先發生掛，我著哂整齊制服都要比人掃瞄全身再加好唔禮貌既態度對我，都仲要覺得我冒認機電員工，你覺得唔似因爲我有紋身人地先有咁既反應？

我自己隻手都有紋身我又唔覺人有咩歧視
最起碼人地要用上面果句咁覺叫歧視叫侮辱
而且邊有得控制人點睇你

我認為始終用好人好者唔可以解釋所以問題啦

我唔做無人做嫁啦，以後你大廈有咩事自己搞掂。
我讀書少淨係做到呢d工，我都有貢獻社會嫁，唔會好似你呢d有錢人炒樓炒股。

係，華人社會係咁。

邏輯錯晒咩料

好人好者又點會紋完又話人地歧視佢? 屌你預撚左架啦
事實就係紋左就預左有人會歧視 覺得你係壞人
你唔想人地歧視一係就唔好紋 一係就改變歧視你果班人既諗法

我是一位身穿整齊員工制服，手抽著各種維修工具，咁都因為我兩隻手都有紋身而去懷疑我另有目的，我諗個話題完左。

我不反對紋身，亦好欣賞靚或者有意思既紋身，但多元社會裡面，無可能完全排除有人會唔鐘意，相信你紋身嗰一刻都知道會有代價，你覺得無問題，唔代表人地一定要接受，你紋得就預左有呢個情況

著左我對西瓜喎

sor 原來你咁撚緊要香港冇左你唔得

唔講以為紋身係天生既

重點來了
讀得書少就唔好攪咁多野喇

你係成功人士得撚閒歧視你咩

連狗係咪六七十年代出世。。。
碧咸都紋身啦
踢波叻咪得

係得香港生活
你出世個下就預咗要畀中共管嫁啦
而家先黎怨

見識少唔怪你 呢個世界唔識合你d又守舊又無見識既人

原來紋身真係天生既
失覺哂

我出世未預要比中共管wo
你00後？

乜保安唔係有責任睇實個門口咩？
未見過你問你邊位都唔得？

唔通就適合你呢種文盲?
我又唔覺得你識幾多專業人士喎

因為我都好同意佢地咁講，我po目的都係想講點解我工作時望到我紋身就要比人用差既態度語氣對待，
之前無露紋身都成日試過比人問，但態度絕對唔係咁。而且人地望到我制服都好快得出結論：哦，你係維修既...
我由頭到尾都唔係自卑，遇到明白事理既人倍感欣慰姐。

呢啲人真係豬隊友

講紋得就怕咩比人歧視嗰啲同講好人好者怕咩逃犯條例啲老mk有乜分別

帶有色眼鏡睇人 同 出言侮辱係兩回事

我無紋身但係都要講

紋身有咩問題

冇問題
但對有紋既人帶有色眼鏡都冇問題

我唔係嗰度嘅住客都要講

見到生面口唔係自己鄰居問下佢係邊個有咩問題

隊草實係不良嗜好啦

識我既都知我係點既人，我不嬲係好好禮貌既。
有紋身既人會知冬天遮哂紋身同夏天個差別係幾大，所以我先肯定呢件事絕對係關於我紋身事。
D人有安全意識無問題，要執著既我等人開門入而唔等保安歸位先入係我工作疏忽。

多謝指教，我承認我唔夠大方。

冇紋身唔敢去船p

唔反對師兄講既野
但個人覺得受高等教育果班既「壞」比起公仔佬既「壞」係兩樣野黎，恐怖好多

做我呢行都唔少有顯眼紋身，我工作上係無冷氣既，夏天隨時係3-40度環境工作。
當然我唔係無尊重過自己職業，我都經常戴手襪遮紋身。

你係唔係碧咸？

弱智

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

唔似

你生存都係不良嗜好

講真 除非你紋左青龍右白虎既姐
唔係既話 其實正常今時今日都唔會特別點睇你
就算會都唔洗理啦 人地低賤洗咩理佢地

利申90後無紋身

香港人思想好落後

我真係好熱愛紋身，每個人既興趣唔同。
我都已經打d牛工啦，唔係咩專業影響市容啦。
係咪社會低層加＂不良習慣＂就唔應得到基本尊重？

港豬係咁

紋身 奇裝異服 行為古怪 預左比問長問短
唔係妳好與壞 係妳標奇立異

藝唔藝術我冇立場，
有人著到yman 行show咁 我都會避開

我諗清楚先紋，同埋自能力範圍。

有紋身幾型

抵啦，呢個社會係咁㗎啦
條路自己揀，仆街唔好喊

係 香港係咁
思想風氣落後 又鍾意玩標籤啲賤種多 冇辦法

而家其實好多普通人都會紋自己死左既寵物上身
係啲貓gp見過有仔女既師奶都係咁紋

捉人字蝨覺得好威威

就係唔客氣呢...

好地地點解要紋身?

呢個年代冇乜呢D人啦吓嘛
我反而會特登睇人地紋咗乜野
但人地好似覺得我眼超超咁，唔多友善
其實紋身人介唔介意人地望你D紋身?
照計紋得出黎都係想俾人睇
到人地睇又唔鍾意，想點?

細個都好驚有紋身既人 主觀地認為佢地係黑社會
直到有一次路過公園見到有個細路唔知做乜鳩仆低左係到喊
然後有個有紋身既男人 應該唔識個細路既
因為佢都似係路過
佢先扶返個細路起身 又好溫柔咁同個細路講
男子漢大丈夫唔可以咁易喊 又拎紙巾同佢抹眼淚
果刻就對有紋身既人改觀了

我有覆嫁，做緊野未碌到。

咪係！坐過監又點喎
誰人無錯，更何況都已經罰咗，點解唔畀下機會人

我喺london

On9而家連大學生都紋啦
利申大學生有紋身

我都有紋身，但真係未試過有依啲經驗，有時有啲人個樣就係西，天生狗眼，係真係唔洗理，都無必要猜度人地諗咩
我有成幅日式紋身，滿背加屎忽加手，如果有巴打成日去九公游水應該會見過我，因為都好明顯下。
我反而係成日唔記得自己有紋身，最慘既係無人好奇我個紋身其實有故事係入便。
我自己做公務員officer grade ，有degree。
工會馬拉松隊加我老細都知我有紋身，不過都好似隱形咁無人講過
不過都要負責任講句，我做野加讀書個行都比較專，唔可以用我做例子，香港始終比較保守，如果一定要紋，始終要有取捨，睇上面有幾多人反就知。

碧咸咪壞到出汁既世紀大賤種？
碧咸係亞洲最出名既個個紋身係香港紋，變相都算為港爭光
但原來香港人都鄙視紋身文化，古舊思想，好諷刺

好人好姐紋咩身

咁黑社會又紋身
你又紋身
查問下你都好正常

個情況就好似
早兩日有人著住紅色衫爆竊
咁岩你又著紅色衫
差佬見到咪埋黎查下身份証
睇下你個有袋乜野
唔通又話紅色衫犯法咩

紋晒身大家都知咩事
希望各位紋身人事
有時職責所在
唔好話返人轉頭

呢點啱

遮啲乜 有紋身我自豪

越人斷髮紋身
恢復傳統

應唔應該呢點我真係有保留

香港就係m型社會
咩人都有

有一個住客望下你就搞到打咁多字開POST
你紋身都係想特別D啫
俾人望有幾奇

屌！好想睇番條片

可能唔係因為紋身個樣問題

識幾個人銀行高層，有紋身，返工著西裝幾我覺得紋身好靚

啱呀，我曾經都唔太討好同性戀。
但試問一對同性戀係街上比人公言討論或者舉個例：唔比佢地享用情人節套餐，你又覺得算唔算歧視。
你有你地唔接受，但人地自在咪得。
正如我有紋身唔代表可以比你用差既態度對我或者覺得我份工唔專業。

依個社會你紋左身就好似係壞人

紋身唔係問題
紋得柒先係問題

我係英國見到巴士佬都炸到成隻手都有喎

哦哦

喂大佬，依家我受緊侮辱呀，依家仲叫香江咩。
就係咁？咁你認為我呢d有紋身既係咪唔值得任何對重呀？即使係街見到有紋身既無啦啦比人鬧係監躉你都唔會幫佢？
仲有唔該你尊重返我，有錯咪話我囉，我老母得一個唔係比你屌。

痴線

大大隻 又有紋身 個樣又惡既

見到都驚

我有解答過。

見過左右手都有

怪就怪紋得身既10個8個都壞，你係淨低個2個都沒用啦，水洗都唔清

你話我奴性重都得，但我咁做一定會比人投訴隨時無埋份工。
我紋左身幾年啦，可以同你講係第一次遇到呢種咁唔禮貌對待，而我選擇講出黎叫錯？

咁唔好意思，我係樣柒mk紋身佬。

點解要遮

入住宅樓做野你老細見你紋身都請已經俾足面
你去地鐵做物業管理果d佢直頭搵石q 1 on 1 mark實你都似

好人好姐紋咩身先

好人好姐紋乜撚嘢身 仲要紋得柒

啱呀 唔通翻office工會染到五顏六色咩
紋身 染頭 俾人first impression真係唔掂
會有少少驚咗佢先

我係On9
吹啊 慘得過我On9到供斷咗三層私樓
彈開啦 紋身On9

而家樓主講既係香港守舊，唔係型唔型問題
外國一大班人用黎當係藝術創作，點解鬼佬得但香港到而家2019年，心理上都係覺得呢堆人壞份子，呢個社會有你呢啲守舊撚咪唔會進步囉

利伸無紋身，但我覺得紋身無問題

多如啦，乜野有紋身唔一定等於壞人
個問題係
有紋身係壞人既機率高好多攞
等於大學畢業既人英文會好過一個中學畢業既人
雖然唔一定係，但係比例上一定係咁
一個同你三唔識七既人，見你有紋身覺得你唔方好人跟本係好正常

守乜野舊姐？
如果你仔女搵老師，你會唔會搵個紋身既人做？？
個老師同你講你唔請我你好守舊呀，咁呀？？
跟本事實係有紋身係壞人既機率高過冇紋身既好多
比人歧視係好正常

我自己都有紋身
但係你紋得就預左有呢d 眼光
但係唔代表d 咩
唔通你有紋身佢打你咩
最多咪比d 垃圾說話你聽
你應該自豪自己做呢件事

可惜你係asian

如果你係鬼佬就唔同講法

冇計。this is Hong Kong，唔係以為香港人真係國際大都會城市人呀嘛？！

成個龍頭凸咗出嚟嚇死人咩

唔係宜加有激光洗得甩？

連登仔支持既野=外國都係咁香港人見識少
連登仔唔支持既野例如搞gay=外國支持果d全部係左膠
利申 紋身同性戀都唔反感

講到紋身佬唔會有錢咁
唔怪之得你認係戇鳩
自己攞黎柒咁款仲用icon好似攞到個彩咁
救命呀

標奇立異囉一句講晒

我明白，但係講緊尊重喎。我又無大大隻字寫住我係壞人，點解擺到明受你歧視。
紋身有咩好處？係咪比人兇既時候可以兇返人？

點解要洗，當我真係去做壞事我就會洗。

壞處咪容易被歧視
好處咪自己覺得型/好睇/有意義

我都有紋身 啲人真是好中意望你

外國d警察消防
紋身炸晒成隻手都係咁
唔係幫派紋身就ok

我都認係唔太啱程序，比著係你大熱天時或者落大雨你既選擇係？
更何況我真係好聲好氣，佢開門我有講啱該，咁都叫鬼鼠？

我有時都會八卦望下
純粹觀賞下

紋身好個人 衰啲講句 關你撚事咩

拎住包紅萬話食煙係壞人

上面班連登仔到底咩事
明明紋身本身就無錯既
你地班友覺得紋身就要負俾人歧視既責任？
唔講我以為紋身班人係罪犯定咩
咁不如拉晒紋身d 人啦

除非你真係走去紋左青龍右白虎
如果唔係我都唔會有咩特別諗法
有時睇波都會研究下d 球星紋咩野

明明係你地傳統觀念令到人有呢種諗法
你地就倒轉去怪番轉頭紋身既人 真係幾好笑

利申90後無紋身 但我支持想紋既人

我小學同中學都有老師有纹身只係唔大同唔顯眼。中學重要係直資band2。

個壞處係傳統觀念做出黎 而唔係紋身自己本身既問題喎
好處就見人見智啦

根本你係香港唔係左青龍右白虎我真係唔覺有咩問題

潛意識黎
你點可能阻止其他人潛意識既想法
正如生得樣衰既人唔通要爭取立法禁止人地潛意識對佢既偏見?

屌你呢d 咩思維
人地外國得香港唔得 唔係應該令香港進步
而叫香港倒轉行
咁你不如番大陸唔好？on99

紋身又唔一定係壞人嘅
但好多監躉又真係有紋身囉

其實道理同班支那人一樣
生為支那人冇錯㗎，之不過太多害群之馬做臭個朵
搞到只要係中國人就會被人鬧係支那狗
紋身都係，件事本身冇錯
但鬼叫咁多古惑仔，罪犯都紋晒身咁咩
咪做到大家個印象咁囉，唔怪得人
連登仔咪又係咁樣笑人allahu akbar
係好典型嘅有色眼鏡

點解外國得先叫進步 ?
一定要跟外國行 ?

好笑？

認真，我地咪普通人。

咁外國警察紋身都得，關香港乜事？
外國月光特別圓？

唔怪得之鄙視你

角色掉轉你點睇。

有咩問題？自己對手又唔係你對手。

係 上等人眼中 你係低賤

利申：見到人紋身冇所謂 係啲排骨mk以為好有型會覺得反感

我咁諗係有原因，你地估我做話題好得閒？

紋得身都係弱智on9仔

下面個種正正就係香港最缺既人，無佢地做跟車裝修你等轉入外勞都似。

好人好姐紋咩身，你係咪以為自己好型?
係咁型既咪貼個紋身出黎比大家鑑賞下

九紋龍

有一日做野比老細望到加重你工作量既話，你會唔會覺得唔公平定係劈炮唔撈？

on9呢度大把警察有紋身
你見唔到有冇紋身係因為人地着suit

你識埋咁多藍領
我身邊好多做貿易成日周圍飛出trip嘅朋友都成身紋身

樓主都話有手袖嘅時候冇發生過

我著住制服代表住公司，我收工換街衫你估我會忍？

香港規矩不嬲就係咁，唔接受既走啦

連登多老屎忽，無計。

痴線，個仔返學關個老豆咩事。
方死唔係d家長係度灌輸仔女呢d紋身=壞人既概念咩。

我明，但如果我著哂西裝摺起手袖露紋身，個結果會唔會唔同呢？

其實睇樓主嘅質素就知紋身嘅人大概係點啦
跟人尾入俾人問一句就話人歧視佢
仲話如果唔係著制服開人波
大佬呀，幢幢私樓，甚至公屋，你跟人尾入都俾人問你去邊啦
我樓下啲保安即使見啲裝修工人搬哂梯都一樣叫佢地登記嘅
見到有紋身佬都唔問得嘅，咁基本上乜人都可以俾佢入嚟啦

自己攞嚟賤

收皮啦

講你就叻

去完旅行返香港紋？🤔

紋到上頸就真係好撚誇張

利申：有紋身

但覺得紋頸以上接受唔到

捽甩佢

我就係有諗清楚過，我亦都對自己未來唔擔心。

你咁肯定？外國警察唔叫壞人啦掛？
結論外國有紋身既警察個個都標奇立異

我真係唔大隻，做我呢行靈活d好

啡色冇問題
金/白/綠真係好肉酸

其實呀Q d諗有紋身都幾好呀，只要你做少少好人好事就會令到人地覺得你個人幾好因爲一開始個期望比較低

老實講,你自己都係香港住,你都識講香港人古板會歧視
咁你紋身前就應該知道自己會承受呢種歧視
你權衡利弊之後依然選擇去紋身,無人迫你
咁我相信呢D歧視應該都係你意料之內
咁你何必仲話人?

牙路
你庇護工場出來架咋
咪撚9up

有紋身=出來行

碧咸一定係出來行
The Rock又實係出來行
Angelina Jolie都肯定係出來行啦

講得出「會紋身嘅人一係咁一係就咁」嘅人
一定係一條傻鳩
走唔甩

正皮👍🏻

反而著哂西裝，斯文斯文就係d 仆街保險佬，倫敦金

唔跟歐洲行跟大陸行？
你搞撚笑 定上面落黎？

呢個文化係香港/亞洲都唔係潮流
極其量只係一個興趣
而香港人對呢個文化又唔係咁接受
你咁做 預左有人會咁睇你
一定有人話香港人思想保守
但無可否認 呢個唔係佢地既問題
等同於同志/bisexual/les一樣
一樣有人支持/反對，反感一樣
拿，，， 我冇歧視你嫁

你有無睇清楚我想講乜。

無人話要阻止喎 但唔該唔好係到屌番紋身既人轉頭先囉

風險管理姐 紋身炸晒手 睇個樣行古惑既機率 比起一個正正常常既西裝友高咁多 佢唔問你講真比住客見到都投訴啦

唔係要比較既，唔通要咁樣黎自我安慰？

冇紋身，但支持紋身
其實個人正正常常紋身邊忽似古惑仔
都係睇你打扮姐
不過香港不嬲都係自命開放
但勁多野都係封建式頑固
連大陸台灣都唔冇咁歧視人紋身
我諗要有排先會進步
忍下啦

係 最鍾意標籤祖國同胞

所以人地咪有氣量夠包容囉
呢個開放既思想其實可以apply落好多地方度
亦都係人地進步先進過你既原因
你呢d小事做唔到開放包容，大事都唔會做到

紋身就行撚開啦！做飲食大把刀靶、燒傷靶痕啦

我講多次啦，係人地係入面開門出黎，而問我係邊位既係住客，我係著整齊制服，每個住戶都知呢個時間係有師傅黎維修，我無話過唔比人問，係人地態度差，當我犯咁。
我無話過無制服要開人波，你理解清楚先，唔好屈我。
仲有你唔好扮老屎忽，乜野睇我就知紋身既係咩人。你講d野好低b。

答左好多次，唔講啦。

我平時出街受白眼無所謂呀，我唔明點解著哂制服都仲要比人當監躉咁。

人地雖然唔係保安，但都可以有懷疑同問你，即使唔想你入去其他都好合理，甚至真係唔俾你跟入去
如果係公司嘅，直情會有instruction話一定唔可以俾人跟入去添
你著制服啫咁又點？佢點知你套制服堅定漏？甚至著制服都可以爆格
你話人地態度差係你感覺啫，起碼佢句嘢我睇唔到個意思點差喎
即使真係差，都未必關你紋身事啦
不如你學下控制下脾氣先啦，第一句又話講到自己講紋身預咗負評，依家我表達下自己意見你咁介意

紋係d唔顯眼既位囉

咁佢有手袖個陣有冇試過係保安唔係到既情況下
入人地住所先？ 根本係樓主嘅行為有可疑先比人問

成件事只係好普通住所安全問題
就算你話你著哂制服點點點 人地問你都係合情合理
當然樓主平時其他事 可能真係因爲紋身
比人歧視 但就住呢件事黎睇 個住客根本冇錯
只係樓主將呢件事嘅原因格硬同紋身扯上關係

真正需要對紋身放下成見既人係樓主自己

咁紋黎做乜？左腳清明又腳反復咩

我唔係唔支持
但係香港呢d咁古板嘅地方有紋身真係難搵到工
尤其顧及形象嘅工

咁日本又點睇呀？
搞撚笑架喎你真係
講撚到唔跟外國就無進步咁，咩道理？

自己覺得就良好就得啦
唔洗揾工點紋都無所謂

吓，我幾年前去登別浸溫泉都冇問題喎。

利申：手腳都有紋

潛意識令佢屌柒你囉

咁你EQ 低到控制唔到把口咁無人幫到你既

咁咪我
即係個post係把撚

公仔反而可以接受wor 龍嗰啲就唔好吖

其實都睇你紋咗乜/個公仔size嘅

因為我上面答左好多次，而你又唔這po我唔覆你又比人語揀問題答。
第一，你第一段我由頭到尾都無話過有問題。
第二，照你咁講差佬都有新聞話有人冒警啦，就係因為人地係專業而無戒心？
第三，文字沒有語氣，同埋上面講過點解我會覺得關紋身事，當然亦唔係必然啦。
第四，第一日上連登？見到食煙大麻紋身有理無理都負皮先啦。
最後：如果要討論不如你將個焦點擺返係點解我紋身要比人歧視侮辱？

好人好姐有知慧邊會紋

你鍾意咪覺得型囉，唔鍾意就唔明。 就好似點解重有人戴機械錶咁囉。 係一種生活態度啫，你可以揀鍾唔鍾意，但唔係用好同壞去分佢囉。

緊係有，你要知d保安經常巡樓又盛，而且又得一個。
上面解答過，無露紋身（保安住客有問，態度好）
有露（#1住客當我賊咁款）（眼神語氣態度）
你得出咩結論？

唔一定淨係紋身會令人有先入為主嘅印象，其實有好多野睇嘅
衣著、頭髮、身材、步/站姿、眼神等都係考慮因素

照以上連登仔講：我只要有紋身唔配有職業，只可行古惑。

紋身垃圾。

我做左咁耐都無問題。

孝琳姐舉起隻手係咪想打人

你做野關佢撚事咩
直接答關你撚事，再等保安
你出事到證明俾保安睇做野就得啦
鄉港閪豬係唔需要客氣

你咁講啫係碧咸以外嘅人紋身就係壞人？ 咪多得咁多好似你哩種用自己眼光分人哋上中下等。

簡單咁問啦 你話人態度唔好而原因係你個紋身
但係你根據啲咩有呢個諗法先？
就係因為佢望你個紋身？

如果係咁 即係今日你帶住手袖入去既話
發生同樣情況 比人scan 你全身 再望你手袖
咁佢就係因為你既手袖而歧視你 對你態度唔好？

我唔係話要同你爭辯啲咩
只係想你明白 你抱住個咩心態
就會影響你有咩睇法
如果你可以睇開啲 其實根本不值一提
而且係可以同你個紋身 一啲關係都冇

做我bf ok?

雖然連登每個po都有佢獨特嘅風向
但係都唔洗咁呀

一撚定淨係適用返工咩大佬
咩叫第一印象啊
巴打第一次見條女家長係咪都是撚旦踢拖同落街買餸look？點解女仔見對方家長會偏向著得保守啲啊？呢啲咪係社會定型囉 睇你外表而心裡邊歸類你大概係咩人囉

自己根本日撚日潛意識都係到社會定型緊人，自己思考下你係咪真係無定型人先再大大聲話人地擁護自己就好開明啦

你紋身有你既自由
人地對你有奇怪目光都係人地既自由

有咩問題?

紋曬身 知咩事喇

紋身將自己鍾意嘅嘢一種生活態度放喺身上，另一個就用自己眼光同外表去判定紋身嘅人係壞人，咁你覺得有冇問題？

每個人都有佢自由想做D乜

其實如果唔係政府關機
一般人差別對待真係自由嚟
好多高級餐廳都係衣衫不整恕不招待
總不能夠話人哋對你生活態度有偏見

人哋唔係有偏見 而係本身就唔鍾意你

咁緊係冇問題啦，因為佢本身就用外表去界定，佢覺得啱就一定係咁諗㗎啦，冇人阻到佢。

我喺芬蘭機場過海關，見到個海關紋身紋到上頸

咁無問題咪得囉,因為大家咁都無問題

仲有,如果樓豬覺得咁有問題,做咩唔當埸同人講

上黎連登講把撚,最睇唔起呢D走住黎屌既人

想糾正呢種風氣又唔敢出聲

咁衣衫不整同你有冇紋身又唔係好同喎，我本身手腳都有紋，我又冇試過去高級餐廳冇招待我。( 可能我去個啲唔夠高級)

我例子係回應你用生活態度
我衣著都係將自己鍾意嘅嘢一種生活態度放喺身上
間餐廳因為咁唔招待我
唔通間餐廳又有問題?

我知你想講咩，咁如果紋身紋到好似zombie boy咁極端，咁可能真係幾嚇人嘅，正如衣著嘅style我諗冇咩人會行衣衫不整嘅路線掛

d人睇得戲多上曬腦
利申唔鐘意見到人紋身但唔會岐視

好人好者點會纹身居然仲有人講呢句

其實我覺得所謂生活態度或者性格用紋身黎表達好奇怪，反正呢d野即使你唔紋，你ge行為，你ge反應都一樣表達到你性格同態度

咁又何必故意紋係身上

外國普遍啲因為好多人當兵時會紋唔會覺得有咩咁特別, 香港人唔洗當兵思想又古老冇辦法
公司外國office既同事好多都有紋

又咁講
一個生面口紋身佬係你屋企樓下出現
你總會覺得奇怪問一問
好似平時無見過呢個人wo
同埋問一問你唔鍾意咪唔好答囉

樓上有人拎外國果套放係香港
又話見過外國海關紋到上頸
然後又話香港人守舊

我心諗
如果香港紀律部隊（我指著制服果班）係咁
仲唔十九幾廿人沖出黎爭住send相去蘋果
香港人咪又係咁迂腐

我唔係話歧視紋身佬
但望多兩眼你都唔怪得我
我覺得古怪係我既個人想法
你做乜要逼我接受紋身呢樣野先

同埋，唔好咁玻璃心
你覺得無野又駛乜理人地眼光點睇
你覺得無問題就無問題
WFC

所以 供斷三層私樓=/=on9？

其實都係睇你識唔識欣賞
唔識就永遠都唔會明白點解會紋 就好似食榴槤咁
有人會覺得臭 有人會話好食
我都有紋 仲好多 不過都唔會介意人點睇
我覺得自己鐘意咪去做囉 又無傷害人
同埋第一印象一定會差d
不過同人相處落對方就知你係點既人

日本真係黑社會先會紋

最柒係新香港人果班淫妻個個對腳都有懶係有美感既紋身,,,,

阿嬋樣, 白到反光既小腿, 一定有紋身

大肚米奇老鼠

你明知個世界以呢個標記去將人分類
你都要將呢個標記擺上身
咁係你自己犯賤
唔係人地歧視

所謂嘅歧視都係源於每個人腦入面嘅個人統計

紋身係一門藝術

你覺得紋身係壞人的思想守舊，可以去外國工作生活； 係香港， 對紋身人的態度係集體意識， 你黎香港做野又唔跟香港規矩怪得邊個？

紋身呢D野係好personal, 但係香港地始終都係傳統思想既人比較多,
同性戀者/愛滋病人/更新人士 通通都係一樣道理
本身就會有先入為主既想法,
你冇錯但係可能你都會不自覺歧視左上面既人

撚係啊 我女朋友淺色頭髮
出街成日俾啲啊姐掃視
仲要俾啲勁鄙視嘅眼神佢

你隔離有大陸閪
佢未出聲你都歧視佢先啦
鬼叫啲閪佬紋身比例較多呀
有南亞佬深夜咁啱係你後面行同一條路
你會唔會唔理佢

跑馬就一定係賭？
阿聯酋禁賭 但杜拜每年三月跑世界盃都至少五萬人入場

係得香港咁保守 唔比細路入場 連波樓機鋪都有呢d on9規矩

英國六月中 royal ascot 年度社交大事
英女皇都會出席
個個女人爭住著到靚一靚入場

澳洲十一月初墨爾本盃又係年度社交大事
當日墨爾本直情放假一日等大家一齊睇馬
就算學校要上堂都會開電視播馬

美國5月頭肯塔基打吡 年年都十幾萬人入場

日本馬場直情有兒童樂園比細路放電

係香港食煙飲酒講粗口都比人定型做壞人架啦
呢d on9思想仲衰過大陸

正確

你去外國生活咪得囉

同中國人一樣，愛國但個人唔係中國，移民了
你就愛紋身，但又唔留係外國你都識話係外國冇問題咁你留係香港做咩？